excel高說請進#hoho#

小弟由於工作關係，要穩客人地址（例如旺角屬於油尖旺區）屬於邊一個區。如果逐個自己穩，應該ot到十點都未走得，所以想向大家求救 可以點用excel做到呢個目的？

推

蠢方法
Filter天水圍 打直Copy哂天水圍去Cell
Hidden excel 第一行天水圍 第二行元朗
Vlookup
其他地方都咁做 30分鐘點都做完

佢都教左你啦 重要問

做功課就做功課啦

穩你老母咩

最煩嘅部分係準備邊區屬於邊區果條list啫

問題我仲要分埋個地址係COMMERCIAL定RESIDENTIAL.......

如果D地區好分散都有派搞.....

total有幾多呀

)

類似咁上下﹖

答左你又加多個criteria
用if function囉如果地址有工業大廈 filter啲N/A慢慢玩

問題係個地址唔會係EXACTLY天水圍, 又地區,又街名,又樓名, 都好長下......

THX 等我研究下先!

Concatenate

試下isnumber+sumproduct+search搵左堆已知先 跟住再執淨返既

記得加返"*"&係range前後
即係"*"&A1:A2&"*"